FCC外國記者會就有記者申請簽證被刁難之聲明

垃圾港共

炒大上埋twitter 先

有冇ching 整tweet

之前話彩訪自由又冇埋但同外國講好自由

愈多小動作西方就愈睇清楚香港係同中國一樣

港共係醒就唔會搞到咁啦

Thx ching

rt ed

港共會唔會提早中斷FCC租約

推

pin please

The FCC calls on the Trump administration to lift its restrictions on Chinese media working in the U.S., and on Hong Kong and China’s governments to refrain from retribution in targeting U.S. media and journalists working in Hong Kong.

另外

In Hong Kong, several media outlets have published reports about delays in issuing new or renewed visas to journalists working in the city. The delays have affected journalists of multiple nationalities and in some cases have prevented journalists from working. The delays are highly unusual for Hong Kong, a city with historically robust press protections.

Push

又賴Donald Trump
根本係中國挑起事端